=begin
=ToolInsertTextアクション

引数で指定された定型文をキャレットの位置に挿入します。定型文は名前で指定するかインデックスで指定します。インデックスで指定する場合には、「@1」のように@に続けて数字を0ベースで指定します。それ以外の指定方法をした場合には、定型文の名前とみなされます。指定された定型文コースが見つからない場合には何もしません。


==引数
:1
  挿入する定型文の名前、またはインデックス


==有効なウィンドウ・ビュー
*エディットビュー

=end
